就係咁 又食完一個燒味飯

就係咁 又食完一個燒味飯
人生就好似一個燒味飯
人地舊叉燒總係靚啲
你個舊好似擦膠一樣
但係再諗下
你果個其實係四寶飯
有舊叉燒比你覺係咁
鹹蛋 紅腸 都話自己係寶
其實 你都可以係人才

你舊叉燒柴咁乾

人生給你看透了

加油呀 紅腸！
有朝一日 menu 會係紅腸四寶飯

食碟燒味飯都好似鄺囝上身咁做乜？